所有TWICE成員對武肺test呈陰性!

All TWICE members and managers tested negative for COVID-19 today

Sana will be complying with self quarantine until Dec 18th and the other members will carry on with their schedules

好耶

無事就好了😢😢😢

好可惜

人頭馬一開 好事自然來

你好黑心

定延會無事的

點解係所有...

最緊要人無事

你想有人中?

Twice全員無事！
Hater收皮唔該

反TWICE是無好下場

T寶

我TWICE又然

好人一生平安

大步檻過

Mina一生平安

我直接輸入我啲毒入瑜瑜體內!

好彩

TWICE新冠檢查所有成員呈陰性，SANA將遵守保健當局的防疫方針，在18日之前進行自我隔離，其他成員將完成預計的行程。

毒毒威風!

我SANA呀
屌你老母冇得睇

最緊要人有事

屌你

閪女人大姐點解會冇事

傻左?

紋身佬有冇事

我的媽喔

我冇事 大家放心

唔係問外賣仔

so9sad

紋身佬+外賣仔 無衝突

我拉頭馬

搞錯

開黎見我

Sana一個人響酒店會做d咩

你上去送外賣?

頂 頂 頂

狂犬

雙刀火雞

無事師

師你老尾

情與義

可能潛伏期假陰性呢

屌

好撚想佢哋個個死晒

係都你死先啦把口咁臭

屌尔呀

有冇驗埋HPV

Sana又可以做十幾日愛

Sana好女仔黎

琴日先見完 九成九係假陰性

依家冇唔代表之後冇

👍🏻

未發病啫

twice群組

點解sana要隔離

Sana 巧橙

牛肺test呢？

殺左你全家？

Sana 太仁所以要隔離

死姣婆臭雞

SANA又搞到你

天冇眼
點解牙閪唔中

牙閪和Jyp daddy在做
腸在看

扯

Call 國安

哈啊

ko呢蛙

🖤👈🏼‎

習大大進軍kpop